[魅力知友勝得精彩]三月十日田草十一場日馬賽事討論區I

賭博應量力而為

順勢寶痛失獨贏揮手區

旌暉會唔會雙輝又爆多次冷

身同感受

廖浩賢:自問，這些馬我無本事中到，同時，熱門熱到過晒籠嘅場合，我亦不會參與，都係嗰句，買之前三思三思再三思，尤其快活谷(搵錢好辛苦㗎)

方蛇4隻中唔中到Q啊

今個月瘋狂吹奏冠練
拿我又第三冷P啦

尾2場俾2隻冷嘅劏左好夾

金石良言

會唔會4隻貼3隻,Q都唔中

really?

呢樣真,所以賭博應量力而為,賭咗兩三場之後發覺唔順嗰啲都係唔好賭,留返啲本下次再殺

咁方蛇應該會追平天凡或者開心神駒
「一好可以再好, 冇話追唔追寶尾邏輯有啲謬誤, 唔通唔要啊!?」

太陽威威要all in了

吉祥跟到退役

屌根本佢地就唔想同賢仔傾咁
賢仔個睇法明明好值得討論

全日本來輸晒,反而尾場買隻陌生馬中wp追番和

咁啱我又係睇番呢段

lm

季中呢啲馬可能真係賺少少 堆舊馬開始用咗到啲有少少新鮮感嘅馬攝入嚟

下面啲撚樣
個撚個出來攞彩

明明上年賭馬都唔係咁，今年啲熱門真係好撚怪，今晚個尾場好撚經典

真係越嚟越過份 尾場潘狗，沈拿，求其東啲騎法想點

真係好精彩

楊明綸 容天鵬 潘明輝 姚本暉 葉楚航 李寶利 巫顯東 何良

真係好撚過份

何妖 呂健威 淒涼佬

何妖 呂健威明買明賣

但個幾件唔冷唔去咁撚樣

姚本輝啲冷野好難捉

真

連個騎師一哥阿頓都估估惑惑

啲華人越嚟越行估惑

佢唔古惑冇個古惑

仲假過澳職既主客/客主
點賭落去

熱唔去 冷就去 佢d馬難買到仆街
仲要係買個時永遠沒影唔買就出黎爆哂你d野
今季睇黎唔太岩賭馬

肥鬼贏完冠軍之後季季都咁架啦第一日賭馬咩

中平天凡wp

尾2場真係
捉到紅星 隻平天凡點買

買羅富全

個撚個畢業後以為自己泊撚到碼頭玩野
仆街啦人地當你Condom咋

達龍驅都輸到我hi hi

你買妙算達人都肥啦

啦呢啲真係華人之光,實實際際

擁抱所愛咁樣係想點，佢一次攬炒艮志 加州 極速
呀潘直頭三疊

3隻買哂都fat fat, 明明經典一哩都跑得好

換左人既馬應該要避啦

慢左閘推番上去就出事

我無買擁抱所愛，純粹評馬

我反而想知方駿暉點睇

潘明輝成日跑D鳩唔搭八既馬出黎

狗黎

群駒密龍 不能作準

或者追住買到退役

姚本輝要過關點都過到佢啦
平天凡其實上場唔差
中途冇左隻鞋又俾人撞,先輸個四個馬位
谷閘拍咩馬返嚟??
勝得精彩,路路之星,電子群星,我放左佢喺二選㗎
只不過今場太多星味馬出先咁冷

日日精彩sor
撈亂左另一隻,個隻星期日都會出

講起電子群星上場仲冷
但計睇閘,平天凡仲難捉

電子群星我又中到

我初出同第二次都大注WP

屌我係咪識你

紅海灣

師承簡sir你識條鐵咩

仆街

火車潘贏，條Q仲要搭番師傅隻馬，飽晒啦佢地

一班馬跑頭場

阿般為激賞超兩磅

吳長進手馬

沙田me咁關照佢既喂

潘頓117都肯接

alvin生性未, 其實佢韁繩算穩定可惜冇支持

美麗天驕

今年打吡初步配搭：
夏威夷 108分 莫雷拉
達龍駒 104分 潘頓
添滿意 104分 布文
妙算達人 102分 梁家俊
喜應之星 98分 何澤堯
喜蓮騏星 96分 田泰安
紅運戰士 96分 史卓豐
傑彩繽紛 92分 莫雅
協霸神駒 92分 蘇兆輝
邊個邊個 91分 李寶利
好好瑪 89分 未定
大金庫 87分 莫艾誠
天池怪俠 86分 韋紀力
新力必 85分 郭能 From

郭能琴晚手馬騎到on99咁 但係打吡都有座騎
搵火車潘騎仲好啦

擘大你老母個屎眼睇清楚啦傻閪

咪用郭能騎 騎低幾個馬位

第一場得四隻馬？

本來三匹

重鞭蘇唔係騎好好瑪咩？

27/02/2019 快操 沙田 全天候 29.0 26.8 (55.8) (蘇兆輝)
巴西蘇過左檔

呀拉只要坐穩唔好掉落嚟 夏威夷已經有8成機會贏到打吡
反而好有興趣睇下妙算達人會唔會連續3場四歲系列都入Q

唔好話我比4隻
咁呢場係揀呢4隻架啦

上年d 2倍熱門馬真係超哂班先有咁既賠率

買PP唔一定要買大名氣贏大賽既
跑得一兩場白白淨嗰D發展空間仲大

睇埋咩檔先
可能人地打team 封鳩你

蓮華生輝

貝力斯咁廢仲有實力馬騎

阿般接117都唔要勝得精彩 有古怪

好似唔係佢唔要，係阿蔡比貝力斯騎

原來琴日田泰安5個第4

屌睇咗方蛇，佢話星期日出4隻都得既

場一班1600 d騎師亂曬

潘狗含阿蔡含到跳出香港都唔要

覺得牌面高d卦

2000年後在港未勝馬未贏過打比,最接近係2016年嘅凱旋生輝

似係佢應承左全哥先
潘有樣野好就係應承左唔會推

多謝 輝哥搵到一隻咁好既馬

好好瑪唔爭在用火車潘

Bye bye 老蓮

全daddy癲到用處女馬贏頭關

星期三啲馬又係想點

歡樂小子報夜賽？

美麗天驕gel

搏大霧?

啱啱睇知舍fb先知

搏唔到架喎 想整多幾個安國倫？

搵到

j2第一場會唔會揀四隻呢

一個月有32日

Peter、牙康、蔡俊燈、牙Cake四個主持啱啱好一人揀一隻

大陽威威117超3
首飾大帝119超1

布文 添滿意
麥道朗 好好瑪
莫雅 傑彩繽紛
莫艾誠 大金庫
韋紀力 天池怪俠

咁樣郭能應該騎新力必

知道出黎做趁下熱鬧
都廢事搵岳禮華具腸呢啲鄉里

S1幾時有賠率

李寶利

貝湯美做公司騎師既時候成績差過郭能喎

歡樂小子嗰場唔好賭
等陣隻野跳一跳搞到人地就無謂

馬會有解釋未
定係諗住錯左隻眼開隻眼閉

聽日中午後

有解釋啦 話佢跑馬地日賽ok加埋喺沙田有燈嘅情況下都冇出過問題 所以俾跑喎

blue point

蘇兆輝出唔到老苗應該頭都痕撚埋
出四隻有三隻都係佢騎，隻泥地王仲話要爭分出國

後日有你

得其康都跳左三次先強制退啦

就算佢出到賽都唔知係咪在狀態 最好係換人 唔好夾硬黎累埋隻馬

大雄圖連杜拜金盃都報埋

報完又唔去，究竟想點

慣勝負評

人地練馬師仲擔心過你, 洗驚

海外賽事開左post未？

蔡頭手馬

肥鬼練馬
真正練馬

冠軍練馬師（冇g1）

第5場第4號美麗天驕 (C274)已退出競賽(原因：發燒及血液不正常)。

屌

點解咁快有十磅仔俾全哥？

[渡江百回夢] 三月九日杜拜超級星期六賽馬日討論區

成續好

騎功靠自己了

好明顯馬會想造王者
六爺應該會係黎緊呢幾年阿蔡最大威脅

如果全daddy有埋牙蔡既貨源就無敵

肥鬼有隻新馬叫富祿

隻馬擺啱馬房 呢個馬名同華人冠練好合襯

之前隻 僥倖
Fluke

最想買既馬退出左

蒙古王又出？

腎仔係節目係咪暗串蔡俊燈?
"馬係生命黎 會有變化"

即係買少隻呀

6-8倍我仲買佢

諗起骨髓隻禾道駒仲嬲緊

之前邊個話有理共想唔打算去杜拜

法國喼神特別中意遠征

佢訪問話睇夠唔夠訓丫麻

夠唔夠分 自

馬 圈 人 物 ： 黃 志 航 養 馬 一 波 三 折

命 運 安 排 烽 煙 四 喜

歌 神 許 冠 傑 名 曲 《 浪 子 心 聲 》 膾 炙 人 口 ， 歌 詞 細 味 人 生 ， 當 中 「 命 裏 有 時 終 須 有 ， 命 裏 無 時 莫 強 求 」 ， 這 更 是 「 烽 煙 四 喜 」 馬 主 黃 志 航 的 養 馬 格 言 ， 因 為 好 馬 難 求 ， 他 養 得 明 日 第 九 場 二 班 泥 地 1 6 5 0 米 的 「 烽 煙 四 喜 」 這 匹 好 馬 ， 更 是 一 波 三 折 ， 現 時 更 決 心 遠 征 杜 拜 ， 如 此 曲 折 ， 世 事 何 其 可 預 料 到 呢 ？

記 者 ： 關 志 彬

從 事 飲 食 包 裝 用 品 生 意 的 黃 志 航 ， 養 馬 年 資 不 算 長 ， 他 在 2 0 0 6 年 才 成 為 馬 會 會 員 ， 當 初 養 馬 以 團 體 馬 為 主 ， 後 期 以 個 人 名 義 養 馬 ， 個 人 首 駒 就 是 「 烽 煙 四 喜 」 。 他 憶 述 說 ： 「 自 己 在 中 學 時 對 賽 馬 已 有 興 趣 ， 加 上 自 己 亦 有 到 大 嶼 山 學 騎 馬 ， 所 以 心 想 長 大 後 有 能 力 的 話 ， 就 希 望 養 一 匹 自 己 的 馬 。 我 亦 很 幸 運 ， 在 2 0 0 6 年 成 為 馬 會 會 員 ， 那 年 有 朋 友 的 團 體 抽 中 了 馬 匹 入 口 證 可 養 馬 ， 他 邀 請 我 成 為 成 員 ， 就 此 養 到 人 生 第 一 匹 馬 『 七 星 仔 』 。 」

養 團 體 馬 以 馬 會 友 是 黃 志 航 的 宗 旨 ， 不 過 始 終 他 都 希 望 擁 有 一 匹 個 人 馬 ， 所 以 才 由 養 團 馬 發 展 至 養 個 人 名 義 馬 ， 而 可 養 到 「 烽 煙 四 喜 」 更 是 一 波 三 折 。 他 說 ： 「 事 實 上 我 的 首 匹 個 人 名 義 馬 ， 原 本 不 是 『 烽 煙 四 喜 』 ， 我 一 早 已 在 澳 洲 買 入 一 駒 ， 但 牠 因 有 碎 骨 而 擱 置 來 港 ， 之 後 又 買 另 一 駒 ， 但 又 因 絞 腸 痧 而 病 逝 ， 而 我 的 自 購 馬 入 口 證 一 拖 再 拖 之 後 ， 就 快 到 期 要 取 消 時 ， 幸 好 告 達 理 為 我 揀 到 『 烽 煙 四 喜 』 ， 此 駒 在 新 西 蘭 一 出 即 勝 ， 取 得 足 夠 評 分 以 自 購 馬 身 分 來 港 ， 我 可 算 和 牠 甚 有 緣 分 ， 就 如 我 的 養 馬 格 言 『 命 裏 有 時 終 須 有 ， 命 裏 無 時 莫 強 求 』 ， 養 到 一 匹 好 馬 不 是 你 想 就 可 有 的 ， 要 講 緣 分 。 」

以 馬 會 友 添 契 仔

黃 志 航 過 往 參 加 過 童 心 團 體 和 最 佳 配 搭 團 體 ， 分 別 養 過 四 駒 ， 包 括 「 七 星 仔 」 、 「 威 仔 皇 」 、 「 好 得 意 」 和 「 好 鍾 意 」 ， 黃 志 航 最 喜 歡 「 好 得 意 」 ， 除 馬 匹 取 五 捷 外 ， 還 因 為 他 與 此 駒 的 團 體 經 理 人 梁 永 祥 非 常 投 契 ， 而 梁 生 的 兒 子 更 成 為 其 契 仔 。 雖 然 現 時 黃 生 和 梁 生 已 沒 有 一 起 夾 份 養 馬 ， 但 二 人 的 馬 相 當 有 緣 ， 現 時 梁 生 的 團 體 馬 「 豹 子 頭 」 和 黃 生 的 「 烽 煙 四 喜 」 曾 在 2 0 1 7 年 1 2 月 1 7 日 埋 Q ， 他 們 已 約 定 ， 若 這 兩 駒 持 續 有 好 表 現 ， 就 希 望 在 今 年 九 月 一 齊 遠 征 韓 國 賽 事 。

對 於 身 價 3 0 0 萬 元 的 「 烽 煙 四 喜 」 來 說 ， 現 時 贏 得 七 場 頭 馬 ， 今 季 四 戰 全 勝 ， 總 獎 金 達 5 2 2 萬 元 ， 可 謂 超 額 完 成 ， 不 過 有 好 馬 在 手 ， 亦 要 有 好 的 練 馬 師 。 「 烽 煙 四 喜 」 由 告 達 理 訓 練 時 取 得 三 捷 ， 他 散 倉 後 此 駒 由 苗 禮 德 接 手 訓 練 推 上 另 一 個 層 次 。

黃 志 航 說 ： 「 苗 禮 德 在 我 心 中 亦 是 一 級 賽 練 馬 師 ， 他 曾 訓 練 『 雄 心 威 龍 』 成 為 馬 王 ， 其 練 馬 功 夫 有 目 共 睹 ， 加 上 他 和 我 是 西 貢 的 鄰 居 ， 而 我 一 直 欣 賞 他 ， 所 以 『 烽 煙 四 喜 』 轉 交 其 訓 練 。 苗 禮 德 非 常 專 業 ， 他 接 手 此 馬 後 第 一 時 間 將 牠 增 磅 ， 結 果 馬 匹 重 了 5 0 多 磅 ， 表 現 亦 一 次 比 一 次 好 。 」

搶 分 遠 征 杜 拜 G 2

「 烽 煙 四 喜 」 已 由 首 捷 評 4 5 分 升 至 現 時 9 3 分 ， 根 據 馬 會 慣 例 ， 馬 匹 評 分 達 9 5 分 或 以 上 ， 才 有 國 際 評 分 ， 此 駒 要 爭 分 出 戰 3 月 3 0 日 杜 拜 二 級 賽 高 多 芬 一 哩 賽 ， 而 馬 主 黃 志 航 當 真 沒 有 想 過 愛 駒 如 此 厲 害 ， 他 說 ： 「 對 於 我 來 說 ， 『 烽 煙 四 喜 』 的 成 就 已 超 出 預 期 ， 而 苗 禮 德 用 了 一 句 『 anything can happen 』 （ 任 何 事 都 可 發 生 ） 來 形 容 牠 ， 結 果 馬 匹 一 再 突 破 自 己 ， 現 時 還 打 算 遠 征 杜 拜 。 至 於 此 駒 性 格 相 當 溫 馴 ， 所 以 苗 太 亦 以 『 gentleman 』 （ 紳 士 ） 來 形 容 牠 。 」

「 烽 煙 四 喜 」 明 日 出 戰 第 九 場 二 班 泥 地 1 6 5 0 米 爭 跨 季 六 連 捷 ， 黃 志 航 說 ： 「 今 場 與 上 賽 相 隔 兩 個 月 ， 『 烽 煙 四 喜 』 已 得 到 足 夠 休 息 ， 兼 且 牠 試 兩 課 泥 閘 都 好 ， 希 望 馬 匹 可 克 服 難 關 再 下 一 城 ， 然 後 就 遠 征 杜 拜 。 」 「 烽 煙 四 喜 」 的 名 字 較 特 別 ， 黃 志 航 表 示 馬 匹 名 字 用 上 「 烽 煙 四 起 」 的 同 音 ， 「 烽 煙 」 就 代 表 賽 事 ， 而 將 「 四 起 」 改 為 「 四 喜 」 ， 寓 意 一 跑 馬 四 方 八 面 有 喜 事 來 ， 且 看 今 戰 能 否 如 馬 名 一 樣 ， 令 各 人 開 開 心 心 。

馬 圈 簡 訊 ： 高 廐 兩 駒 放 眼 杜 拜

高 伯 新 昨 晨 透 露 ， 頭 場 「 有 理 共 想 」 目 前 還 未 穩 奪 阿 喬 斯 短 途 錦 標 的 入 場 劵 ， 因 此 練 者 期 望 馬 兒 有 好 表 現 ， 增 加 入 選 的 機 會 。

高 伯 新 說 ： 「 『 有 理 共 想 』 今 季 大 熟 當 銳 ， 我 希 望 此 駒 能 夠 贏 馬 ， 提 高 入 選 杜 拜 阿 喬 斯 短 途 錦 標 機 會 。 」 另 外 ， 「 大 雄 圖 」 在 港 可 選 擇 的 長 途 賽 事 有 限 ， 加 上 常 遇 強 勁 的 對 手 ， 很 難 突 圍 而 出 ， 因 此 出 外 遠 征 是 另 一 出 路 ， 故 此 練 者 已 為 此 馬 報 名 角 逐 3 2 0 0 米 的 杜 拜 金 盃 。

第10場會係勝得精彩定太陽威威大熱

威利系新winx?

吳長進呢手馬，聽日會有幾多分

0

威利系贏完到包裝系
香港馬主

而家係駿皇綵大熱

日清今晚想支持你愛馬

Lm

明天既馬投晒降

唔撚係啊

我覺得根本就係嚴重超買

大摩已經有幾隻三歲一條龍四歲一條蟲既馬

錶之大腸會唔會係另一隻

大腸初出有料到,只係馬好易傷腳

我轉4歲應該去左十三到

20:00 頭場, 12分鐘後開跑

[渡江百回夢] 三月九日杜拜超級星期六賽馬日討論區

你跑埋下季先走

君悅灣，鑲白旗
有冇同路

鑲白旗其實唔係好夾到郭能啲重鞭 自己就不了

頭場激賞夠唔夠有理共想跑

馬進步左，形勢又好左，我望佢早段擺前d，入直路分疆直到衝線啦呢對騎練差唔多兩年未係沙田拉過頭馬

下 部撚識分疆？

本來按照進度，「帝豪福星」就算不跑4月7日短途錦標1200米二級賽，亦大有望進軍5月26日沙田銀瓶1200米三級賽，從而首次挑戰分級賽，無奈好事多磨，其備戰進度已受影響，須知馬會公佈「帝豪福星」在3月7日左後腿脛骨及股骨，吸收較多放射性物質，目前已停操，只游水保持基本運動量。
由於馬匹不能向人們說出疼痛位置，以及體型龐大，被大肌肉包圍的部位，如骨盆等，故往往難以進行X光檢查，核閃爍掃描法是將放射性物質（放射性藥物）注射入體內，隨血液運行，並用伽瑪攝影機量度馬匹身體吸收放射性物質的情況，且以電腦顯現馬匹的骨骼，從而確定較為活躍的部位，即吸收較多放射性物質的部位，這亦可稱為「熱點」。
「熱點」通常會出現細微應力性骨裂。有此情況的馬匹，一般需要停止訓練三至四個月。
暫時未知「帝豪福星」是否真的受傷，相信馬會稍後會有公佈，而如果確定此駒無足患，以其天賦質素，亦絕對有條件成為本地新一代短途翹楚。

唔夠

咸成谷馬勁但係保養麻麻

點睇9場1650米勁精神

用眼睇

lm睇爆冷

聽住先

落大雨

今年香港啲短途馬做乜傷嘅傷，病嘅病

淨低紅衣醒神同爭分奪秒

阿蔡同咸成兩條友谷馬谷咁盡唔灣又變灣啦 跑1場就流鼻血

好奇如果今年蔚藍海角再黎會唔會爭到P

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 煲仔飯
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 華可可
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 莫雷拉馬
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / nako_yabuki
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 四連環
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 羅承傑
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鄭恩地
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 真名
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 紅豆冰走奶
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 智高無上
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / Regen
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 求其
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 小巨人
/ R 1 激賞 / 0 / 0 0 0 0 0 / 上海oscar
/ R 2 幸運神駒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 黑衣巨人步步友
/ R 8 魅力知友 / 0 / 0 0 0 0 0 / 金地飛客🐎
/ R 9 烽煙四喜 / 0 / 0 0 0 0 0 / 一笑傾城
/ R 9 烽煙四喜 / 0 / 0 0 0 0 0 / 福永祐一
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / 林源三哥

第一場冇得買四連環
點賭

有冇人知方蛇頭場俾邊三隻

得四隻就咪撚開啦

泥地濕快地定濕慢地 ?

得4隻
買最熱果隻win 就得
因為咁少馬唔洗預測走勢，冇乜爆冷風險
真係好易買

濕慢

戰利品個馬主都好似好耐冇養馬

第一場：4號Win
分析：呢隻馬早兩場跑泥地贏4個馬位
證明其跑濕地既潛質
今日落雨濕地有地利，強配潘頓
相信會比2號發揮得更好

j2 4隻揀3隻
最後1號贏就好笑

頭場得4隻 頭2有位置?

都係頭3PLACE喎

隻4唔信

請戒賭

sorry 原來得4隻, 頭2先有
我自膠

唔係頭4咩 ?

全部有獎金分先真

win 就頭2都有

有理共想未跑過泥？

11月25號贏過黏地

骨髓有無人博

骨髓孖寶

試試一號

/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 煲仔飯
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 華可可
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 莫雷拉馬
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / nako_yabuki
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 四連環
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 羅承傑
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鄭恩地
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 真名
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 紅豆冰走奶
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 智高無上
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / Regen
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 求其
/ R 1 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / 小巨人
/ R 1 激賞 / 0 / 0 0 0 0 0 / 上海oscar

條友真係唔識架喎

激賞似乎好秋得

頭場似4號

頭4都有p 狗會蝕小小 大家開心

杜拜im coming

杜拜 i’m coming ah

杜拜 I am coming

又講英文

杜拜 嗌AM襟ing

落左雨唔敢買太多
唉，原本諗住買1000 2win

賢仔

杜拜

杜拜I am coming

有理仔！

杜拜i'm coming~ ah

一鳩車落去啦

腎仔

Follow me

骨髓唔隊上去放

有理共想 ， 杜拜gogogo

派我

2431?

請留

好後悔

尾果下 ah 先係重點

2413似

YES

杜拜1 am coming

跑咩

我了

咁少人

屌 miss左

未起身姐

三重彩2膽好分過4膽

沒有巴度既有理仔 屎左

屌，以為跑搭9

扭到條三重彩有119蚊

呢場賽後報告係咪冇野寫

有冇網上直播

試閘咁

第二場泥地馬
要拋棄對理性既束縛

3.10.11場
兆輝x我頓
過關 輕鬆收$

即係邊隻感情注

幾時有理性過？

想gun

部能

3 安賦
9 金童

幸運神駒 泥地起碼上到3班

/ R 2 幸運神駒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 黑衣巨人步步友

今日要翻身

無人

2 3 4

屌，個post搞乜

安富

1

金得彩

今日彪哥出水未

1-9

幸運神

肥鬼起筷喇 有班利又落飛

呢場買潘頓 4號1w9p

分析：4號看似唔穩，亦唔算熱
但其實佢減分後有優勢
3檔靚，1800米長途強配潘頓
加上泥地有往績支持，隻馬天生就係為泥地而奔跑

4689

濕地

48 單q

我屌你咩

34

為善聚樂輕飄飄~

四號

6

重注4

8-2-4-7

4444444

田少真係好撚勁

咁多馬搶...

屌蔡頭....

小小受阻追唔切

放馬過嚟垃圾馬
有晒腳

8有無q

落飛黨又得手

啲飛真係準

Icac啦

呢d地真係難估

on9仔蔡頭

牙奶頂唔住

飛到馬到

係咪癡鳩線架我已經係20分鐘之前買喜盈運，你班撚樣有冇咁有眼光啊。12倍打劫

田雞騎緊乜閪

咁多馬搶 好難怪佢

蔡明紹有料

黃俊出閘慢到

幸運做也唔放頭.....追追追條毛咩仆街了

跑包尾

金得彩沿路咁輕鬆入直路竟然一步都冇

打劫

何東配 轉師父啦

蔡 明 紹

仲師父？畢業啦喎

隻10

屌彪哥真係勁屌你老母

蔡頭抵佢冇好馬騎

巴打你盲左？

4號差d
好彩買1w9p 都收錢

臨尾3分鐘，7號落飛變綠

蔡頭

屌蔡頭做乜，擺明隻馬唔岩跑

假到飛天 平時唔放果啲都去搶埋一份

田雞

爭一場

仲有一場 英之友贏埋佢畢業

有撚用 擺最尾

四連環 2 場 4 王者再現 + 7 喜盈運
拖 1 放馬過來 + 5 金得彩 +
8 幸運神駒 + 9 金童 +
10 麯院風荷 $10

$100.00

隻11推上黎托咩屌你

推多幾步使死咩 後過明名墮後死硬

其實有一大部分飛係d賽馬集團飛，計數出黎發現7號高水先打落去，未必關幕後事

跟左 收錢

同意
成班唔睇個地咩狀況就屌騎師
人地有試過想搶但搶唔到都冇計架

泥漿地 輕磅靠追有得諗 隻高瞻遠矚都唔停

咁就唔係幸運神駒唔搶放，係搶唔到
搶到要6疊轉彎，都知輸左

牙東呢場完美表現

佢無推? 再推落去 一定自己斷先啦 10檔

正常場地推兩野已經擺到前啦
出閘蔡頭係咁推都唔快

7-4-11-10

鍾意隻1
但係貝迪斯騎

真 騎親何良馬都例去 派錢

高瞻遠矚同佢阿哥一樣，落雨就變身

我冇屌蔡明紹wo 讚佢添 廿幾蚊馬咁既態度騎

何良拍東東通常都有野睇

你買左咩

呢度有好多人唔識睇馬輸左就係度鳩up

騎得好撚好今場

推左兩步都知呢個地都唔岩隻馬跑

跟進馬

佢搏命質質到直路散哂你咪又係屌佢

識睇馬咪又係輸

同緊某d人講，蔡頭盡晒力了

輸唔緊要唔好鳩up賴三賴四

已經課咗金，可惜仲係生

牙東行畢業禮嗰陣唔知咸成咩面口呢

瞓咗冇睇有理共想跑得出唔係即係代表利後追咩？ 沈拿隻金童追撚咗去邊？

草泥喎師兄

頭場想睇番 到而家都未有片

快撚啲畢業唔洗比馬你騎

同有理都算跟前啦呢場

明月千里 綫路光輝之外 其他tavistock好似都係低班馬

呢場好明顯係想偷襲，不過失敗

一場草一場泥
4隻馬跑 可以有咩值得參考

肥鬼出一對

隻馬又未跑過濕泥，一日未跑一日都唔知，咁咪縮注或者唔買。輸都正常，起碼知自己輸乜先

靚騰王

因為我真係冇睇直播所以問下啫

草同濕泥兩幅地黎wo巴打

真係無乜好睇

金獅雷將落d雨可能草都唔怕

clsssss
咁樣賭錢法

牌仔舞唔掂我估

活力飛彈？

佢跑R2可能已經贏咗

岩岩先睇到個時間 1分10秒幾

活力飛彈掃曬

小注純粹娛樂

草還草 泥還泥 根本唔一樣
BTW低分拖一拖

我一起身就開跑
睇完 :哦~~

原來贏
原本買4,7,8 QP
買錯咗連贏
收錢

負皮左你

我都等緊

同路 加多注拖金碧科

想買利敬國

肥鬼出邊隻今場

支持晉仔 有冇人同路

同路

隻十 打到大熱 即刻唔想買

金獅

隻10點解咁熱？

屌 孖寶以為過緊3 5 一睇填左3 4....

有無人要田雞

鮑姐

即刻走甩

嚇到佢走左

冇啦

5號走甩咗, 應該退出

天賜寶放頭搏賺

屌買左5號 好似仲要傷埋

驚左鮑姐

大將風勝

佢心諗唔好搵鮑姐騎我

7070

又可能唔使退喎

當熱身

照跑

跟

信我 9號

呢隻馬堅有潛質
可買1w9p

今場仲要抽6檔，進可攻退可守
強配浪琴冠軍騎師蘇兆輝
同程跑133重磅都可以只差同程4班標準時間0.8秒
今場仲要以118超輕磅出戰
潛力難以想像

2+3>1,8,9,10

屌 仲跑

5號似退

繼續跑

買咗5咪退

上埋馬啦

退啦

1 8

退好過

仆街了

5 重心

冇睇到
搞乜第一場馬會app冇重溫

跑乜

天賜寶影贏

屌 死都唔出頭

屌你潘狗 做乜撚野啊

買大左。。。屌

5

兩隻馬鬥足一條直路

9 2 10 3

落飛馬又中

唔壓線。。？

9-2-10-3

屌 咁都影輸....

屌 潘w jump

落飛黨又搵食

真係差好少

搞撚掂

9號大落飛

馬有就過啦 打足成條直路都過唔到

唉買2場頓 2場都第2

綠格黨連WIN兩場

黑仔到仆街 步步贏一步輸

貝迪斯返西班牙la

2 10 pq cashed

隻馬無
條直路打足全程

潘指定第2

潘狗又第二

潘打得好HEA咁 咁樣輸少少

打極都過唔到

成堆蟻咁
慢撚到

屌你贏1/3個馬鼻

又唔係

鄭俊偉依個倉都係算 冇一隻係得既

3號塞車…我買左3-9-10QP...

呀蔡又大條道理唔用潘

打到癲左都話hea

全程比隻活力飛彈頂撚死左

記起活力小駒

條車輪鞭都無乜力咁

尾個段車輪

無買潘頓 中得位置q

潘頓壓線有冇贏過

成隻同歡樂咁 打足成條直路都過唔到 又一隻西馬

有主帥已經大條道理唔用佢
潘都唔會有心騎蔡d馬啦佢有主帥
多錢另計

原來杜拜仲未出邀請俾有理共想

On99

主帥都唔會用好耐 拉狗都諗住申請返公司騎師 冇理由咁大碼頭唔泊埋去

又好似真係幾似

今日都唔似有得追
大家小心D買

團圓豐收

買到放咪得

團圓豐收再贏我真係服左徐雨石

時時精綵

好驚個人

兩場輸少少。。
我重傷

睇下係邊個騎就驚驚了

可哥當佢親生仔咁

博下隻神雀先

今日沙田ME咁多馬俾佢跑

可哥都真係好好人

喜得龍幾時先出頭 追左幾次了

係

喜佳龍

咁佢都係出左幾次姐

我追啊

有冇手足知方蛇呢場放咩正選

今日似又唔利追

喜嘉龍

初出個第4真係會害死人 光頭要交代都係靠牙拉架喇

唔長進

我

km

留名

Ok

Cd rom出現

sor

Cdrom係唔會應人架

蔡明紹今日搞乜

醉kai針

LM

吳長進。。

1-9 qp

你知我意綠格一放到底

Gchi

又諗起路狗比人jer

等一陣綠格算

中肯d講路狗係抵jer

如果7配返個正常人有冇5倍

2檔正路跟前守4,5位冇問題

其他人唔知佢嘅辛酸
我明 所以我原諒佢

砂jer邦點睇？

潘頓 屌你老味

Have water?

12p重心

有冇料

跟燈買

手足有人扮你名 點睇

今日跟格買就easy win

3》F

傻閪黎唔洗理

2號綠格

2？

扮完你再走數

9 8 2 3/ 9 8 2 6

派200果個?

三重 1-9-2

屌我買左6

9拖 4 11 12

2-7

2>4 9 12

我都睇好1號
5戰1檔
1勝3位
買1W9p

本身係，但呢個馬房無咁好死

2 7 12利申呢排好燈

1249

隻2比人打劫...

5 7 12

2啡格

隻2號咩事

3 6》F

7777777777777

中

落飛又得手

屌你老母潘狗又入黎做乜呀

撞隻醉開心 停賽啦

跟燈算
唔洗用腦

買馬唔洗用腦 跟人買就得

吳長晉冇戴錶？

嘩
飛到馬到 泵都要泵出黎
力架去馬

今日真係跟飛買...

飛到又馬到

又中
場場中位置

又跟燈中

潘狗走入三甲做乜鳩呀

落飛黨又贏

田雞今場好撚狼死

哇又飛到馬到

吳嘉晉真係垃圾嚟
屌你放咁快

隻2個騎師洗唔洗停賽 咁樣出 撞到隻5

屌，早知跟落飛黨買多d

隻2撞9潘

以為佢直路又塞
牙出去

喜佳龍goal

潘今日隻隻位置好分到

屌
買唔撚切2 wp..

自己買左

5號撞8號

綠格黨大勝

屌 2點即刻買唔到

easy p

出力屌下 臭船

屌潘狗 殺我1-2-9

抵佢收皮，跑埋呢季返屋企啦

買左2-7q

dklm全格先1.73

咪同我輸

吳長進應該好快退伇

買好大添

屌叫冇錢分算啦

今日啡燈綠燈殺晒

平時田雞咁咁撞？

食到正Q抽2派100

田雞真係騎咁耐都係冇進步 一味隻馬有就唔識搵位成日蝕 一係就撞鳩人

又龜頭又阿圓又肥鬼

屌佢老未 今日利前利內欄
前2段放到咁快咩料

平時果個位預左佢塞車唔去

潘狗 騎豬王係咪有機
今日幾有料

今日識賭了

田狗有腦就唔係佢啦

例牌拉位搵夠350米 最後50米爆 之後變跟進馬

又係熊

俾隻團圓豐收佢都真係可以話係幫撚到盡，有好馬你騎都騎撚到咁，今季專心做減分專員啦

佢優勢真係得輕 同埋死砌爛砌 即係沈拿輕磅版

下季可以長駐從化練馬

villa!!

嘩 第五場全部9成垃圾騎師

我都唔知點支持牙晉了。。。。

Lmlm

下場冇潘頓點買？

其實要把握佢仲有馬騎既日子 可以簡少隻 我幾鐘意佢架

無腦架力架

話唔定十幾廿年之後佢就係第二個全daddy

已經淨係買p 放咁快都知收得皮

廢鬥廢，要信英國著名分韁騎師

望到第五場 d騎師真係

呢場除咗第一段比上一場稍快外 其他兩段都係比上一場慢

呢場重注左阿晉

貝力斯我唔信佢今日冇馬贏 追佢全日同佢上契!!!!

有d難

12 > 5,6,13

佢食晒最尾三寶

呢場夏禮賢

all in

俾隻美麗傳承佢都可以飛

沈拿go

支持牙晉既路真係好難行

有錢分打落去咩都無 我屌你 俾哂啲錢你我而家真係無錢分 唉

根本就冇心騎，想幫佢都幫唔落

「激賞」於跑過一千米處時失去左後蹄的蹄鐵。
「有理共想」及「激賞」均須抽取樣本檢驗。

激賞甩鞋先有多一句俾倒屎寫

用10 20 40 80 要推到第幾口先中一次
上季好似2w

跟落飛黨算啦

買撚到誠仔都破產

休息一場
求馬水
想盲跟

太陽戰馬let’s go!

和諧小子

1號馬- 又係熊
係咪淡倉佬

香討有條友買條單式
想買50蚊,買錯左1050蚊

中就FAT

要驗腦

英國亞軍騎師
分疆之王

諗起三重彩1.1倍事件

嘩張圖幾年前 ............................

點解咁多馬個頭都寫住DY?

肥鬼D馬都唔識......

3000萬果單?

G1冠練個名黎

即係邊個黎 認唔到

澳門g1

Google 咗好耐搵咗張最靚仔

馬唔係可以改飛？

兩隻字

部撚

跑寶貝跑

人地可能中呢

線格未

銀時真係日文譯名

冇燈著係咪熱門贏

買10蚊單T跟下先

冇綠格就太陽戰馬

霸勝

Me

無燈點買

萬事叻 2倍.......屌你咩

萬事叻贏梗?2倍w

有無人要熊

Sicence容天鵬初出

旺鋪派錢咁派

12 拖 5 6 7

1.9 咩馬王

我岩岩隔離個呀伯話：12號霸勝啦！
冇得輸啦掛？
最輕磅，最快係佢啦
贏硬

我建議大家可以試下12號 1w9p

上次轉個柒彎輸死賭仔今場跑直路唔知會唔會跑返去馬房

。。

13> 3 7 9

吊買左先燈

大師要左

1 接納
8603 連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第5場 連贏及位置Q
1 又係熊
5 旺舖大師
10 和諧小子
12 霸勝
跟燈買

5 12 13

熱到

買唔切 on9仔

帆哥兒 真係唔好彩 跑得WIN左啦
呢組馬廢到

13 12 6

跑返1千算啦

蘇輝真係好撚狼死 贏唔到都打到開花

熱到咁on99

屌，買左霸勝win

早知買連贏算

係唔係13號win

香討買錯果個 可以中幾多

唔洗轉彎

旺鋪中伏

田雞EASY

隻夢幻人生D夢幻走位

美麗天驕跑得呢組贏幾個馬位啦

都唔中

屌 又唔中腳

佢買11-13-6
而家開13-12-6

NIGGA玩韁繩都幾樣衰下

13 12 6
咁就無左1000

蘇兆輝一大鞭打落去佢就閃

好型

Fat Fat

都算準..有2隻入左
我自己都跟左10蚊單T

福嘉旺旺幾時先出頭 今次仲要騎果個係垃圾

13w 6p cashed

最熱個兩隻...

日日都cashed 打爆馬會未

買撚錯左6-7 位置q
好在截左

淒涼佬班老友記出哂黎拉頭馬

其實我覺得肥鬼會食冷P
佢試泥閘其實唔算差, 落班走來跑泥1200好合乎肥鬼啲冷披手法

6號邊度熱?

拖埋試下

跑到下半場都唔到35頁

今日呢啲正一西馬

睇錯 13 12

下半場d馬先正
Phonein

濕泥唔豬會點

1.幾賠 欣賞算

仲有無人追貝力斯

1 5 QP

報紙講明佢只去(勝得精彩)

係食高水冷P一早食左啦
咁多場最低水係呢場

叫4

君悅灣左未

11

信 Jenny

冇人要歡悅星？

水手一季球迷

自膠 回錯

八心之友

中岸?

我要

2:8

G舍

呢場最穩係3號 ，可買1w9p
腳方面可拖5,6,9

坡田

君悅灣

大熱門又贏

吳長進今季 win過未？

歡悅星

今場終於win

橫濱

GUN

今年好勁

[img]圖片網址[/img]

潘隻隻都有p 呢隻都有

西域點睇

錢少唔想買咁多注
可買：
1）3號1w9p
2) 3-9 位置Q

落飛馬

好好利高win

9號

低風險：3號1w9p
中風險：3-9 位置Q
高風險：3拖5,6,9 位置Q

祝贏

9拖 4 5 11

1 5q p

贏甩

你地慢慢追

你地慢慢追啦

洗唔洗贏咁多

2班馬

痴線馬

腎仔：跟策騎指示，坐穩就有架啦

cls

邊隻

痴線

1 3 5

坐穩就贏甩

黃俊騎得好好
做啱要讚

又咁熱

黃俊出閘真係幾好 值得欣賞

策騎指示 ： 出閘快 坐穩 放
有理無理 你地慢慢追啦

擺你上去都贏

牙晉騎都贏啦

又針

晉仔騎就豬硬

腎call得好開心

團圓豐收奶左野

策騎指示：坐穩，出閘快

地大大睇死佢慢閘放唔出 比條辣殺騎

晉仔撚夠膽帶出3，4個馬位咩
佢9成9慢慢跑

咁樣贏法分分鐘少左場頭馬

賽前簡左1,3,5,9,11
簡左號做膽

9號做膽

蘇:加十分啦仆街！！

笑左 但d腳咁尻熱

呢句真 李寶利同郭能真係騎馬王都唔敢買

勇冠多 (畢業)

3t安慰獎有無200

有無追數注？

快利快唔快

1 2 4 6 12 四重

地大大

最撚僧割撚 比隻美麗傳承佢都唔敢買

超然<<<濕泥有根據

支持阿東畢業

美麗傳承比割撚應該鞭到隻馬唔想跑

成隻保特咁

李寶利大熱真係窄
不了

真.要老友記都唔敢要地大大
騎師問題

有興趣

快行後上殺哂ok?

分韁

月頭都冇人咁濟

幸福指數贏得真係型
其他

今日咩事真係無哂人

銀紙試試佢

試下潘狗騎王算

熱

快利

難估又冇分頭

追大潘p追到斷為止

銀紙 老友記

老友記 超然

快利好靚, 應該唔戒賭了

有冇水？

東東

習大大

咁熱俾狗賭

一句講哂4定8

2-4-8
冷腳7
睇下有無落飛提示

呢場點賭

4

點解

3隻綠格
會3隻有哂定3隻無哂

地大大有冇料到

因為 快利(戒緊賭)

有2隻冷門綠格
會唔會

好多馬放,會唔會變哂後上

英國馬鐘意濕泥

3號好撚勁?

No

10拖2 6 8

蜜運

快利戒緊賭
#69528

似上一場隻1號WO

銀紙入得？

買下大龍騰先 打氣

柒東呢場畢業？

3-4-8

dllm 1.1 比狗屌

熱到咁

又熱

易撚到 執錢咁執

田雞今日

銀紙隻馬勁到

咁都第2, 馬騎人

銀紙唔係大傷
應該唔少嘢

銀紙下場要跟了

隻2咁積極

又熱 究竟邊場爆

今日啲馬好難道
難中又唔好分

今日咁唔利追都撲到個第2

有無8

Fuck, 打劫啊

第4

場場開熱門

今日真係全買大熱就得

仲有無人反李寶利

屌貝力斯

3-2-10

3-2-10-8

8 第三定第四

田雞勁到
2-10 pq cashed

嬴隻2.2WIN 1.1P既馬都要吹奏?

你旺 我旺 _ _ _

3-2-10-8 呀

咁熱真係on99

屌放頭 0走位 我上去都得啦

呢條仆街唔知佢幾時去
成日大熱就死

旺仔有p我會好開心

全哥你買咗3-4-8?

開 POST 2 啦

終於

[魅力知友勝得精彩]三月十日田草十一場日馬賽事討論區II

場場都咁熱
賭馬末日

地大大正常啦 明超

孖Ｔ 7 場 2 銀紙 + 3 地大大 +
10 神州威龍
8 場

寧願熱少少都好過冷
爆冷真係賭到人都癲

田泰安終於唔跑第四俾個place我啦

黑到

一班賽
潘頓大熱
其實都好明顯

係...隻得第4

/ R 8 魅力知友 / 0 / 0 0 0 0 0 / 金地飛客🐎

想睇黃婉曼拉頭馬

1001